# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-12 12:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-10 21:27+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->brightness->description
#: applet.js:59 applet.js:224
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. redshift@marvel4u->metadata.json->name
#: applet.js:78
msgid "Redshift"
msgstr "Redshift"

#: applet.js:97
msgid "Transition on night"
msgstr "夜间过渡"

#: applet.js:203
msgid "Redshift day colour"
msgstr "Redshift 白天颜色"

#: applet.js:208
msgid "Redshift day brightness"
msgstr "Redshift 白天亮度"

#: applet.js:213
msgid "Redshift night colour"
msgstr "Redshift 夜间颜色"

#: applet.js:218
msgid "Redshift night brightness"
msgstr "Redshift 夜间亮度"

#: applet.js:330
msgid "On"
msgstr "开启"

#: applet.js:330
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: applet.js:334
msgid "Day colour temperature"
msgstr "白天色温"

#: applet.js:335
msgid "Night colour temperature"
msgstr "夜间色温"

#: applet.js:336
msgid "Day Redshift brightness"
msgstr "白天 Redshift 亮度"

#: applet.js:337
msgid "Night Redshift brightness"
msgstr "夜间 Redshift 亮度"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->brightness-section->title
msgid "Brightness level"
msgstr "亮度级别"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->redshift-transition-section->title
msgid "Transition between day and night configuration"
msgstr "昼夜间配置的过渡"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->redshift-section->title
msgid "Redshift configuration"
msgstr "Redshift 配置"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->panel->title
msgid "Redshift settings"
msgstr "Redshift 设置"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->brightness->units
#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->redshiftDayBrightness->units
#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->redshiftNightBrightness->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->redshiftDayBrightness->description
msgid "Redshift Day Brightness"
msgstr "Redshift 白天亮度"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->longitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->longitude->tooltip
#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->latitude->tooltip
msgid "If not entered Redshift would use GeoClue2 provider"
msgstr "如果没有输入 Redshift 将使用 GeoClue2 提供程序"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->changeOnNight->description
msgid "Change temperature colour and Redshift brightness between day and night"
msgstr "更改昼夜间的色温和Redshift亮度"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->dayColour->description
msgid "Redshift Day colour temperature"
msgstr "Redshift 白天色温"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->dayColour->units
#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->nightColour->units
msgid "K"
msgstr "K"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->nightColour->description
msgid "Redshift Night colour temperature"
msgstr "Redshift 夜间色温"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->latitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#. redshift@marvel4u->settings-
#. schema.json->redshiftNightBrightness->description
msgid "Redshift Night Brightness"
msgstr "Redshift 夜间亮度"

#. redshift@marvel4u->settings-schema.json->enabledOnStartup->description
msgid "Redshift Enabled"
msgstr "Redshift 已启用"

#. redshift@marvel4u->metadata.json->description
msgid ""
"An app to change the red filter level for late night screen time. Requires "
"redshift: sudo apt-get install redshift"
msgstr ""
"用以更改深夜屏幕时间的红色过滤水平的应用程序。需要 redshift：sudo apt-get "
"install redshift"

#~ msgid "Redshift colour"
#~ msgstr "Redshift颜色"
